人越大越鍾意廣東歌

廣東歌既歌詞真係越聽越有味道
特別係個人大左 經歷多左 再睇返啲歌詞 真係會有共鳴
細細個無知地覺得廣東歌既歌詞太過直白 但正正係個一種平舖直敘最打動到內心

喬遷那日 打掃廢物

農夫嘅所有歌

心之科學